有冇人覺得世勛同irene真係好襯?

如果佢哋兩個真係拍拖甚至結婚
我一定會祝福佢哋白頭到老
btw如果現實生活真係有仔
好似世勛咁靚仔咁有型
我應該會即刻愛上佢

exo不了

but世勛正喎

唔好玩啦 世勛正咁多

應該有拍過拖 不過無浮上面

同東海襯啲

覺

唔覺

世勛同勝利咁close
會唔會有性病

我反而擔心佢地真係結婚生仔，點同佢哋嘅小朋友交代點解同阿爸阿媽都唔同樣